有冇人飲熱檸水會食埋d檸檬

我每日早餐都會咁做
感覺幾爽又健康
重點一粒糖都唔可架
而且唔可以空腹飲

點解唔可以空肚飲

空腹時若喝檸檬水等偏酸飲品，恐大量刺激胃酸分泌，長期下來易增加胃食道逆流，甚至造成食道和胃的交界處灼傷，而出現火燒心症狀，這會引起巴瑞特氏食道，罹患食道癌的風險也將大增，因此不建議這種喝法。

From apple

啲檸檬又污糟又唔知膒咗幾耐

我建議你唔好出街食
好危險

不嬲自己種

我唔會食埋啲檸檬 但係會食埋隻杯

我食食埋飲筒
費事比環保撚屌污染海洋

熱檸水用飲筒咁高難度